大家可唔可以幫手支持呢條鬼佬既片

暫時得8000 views，幫手推佢上去

今晚銅鑼灣有集會架 依家黎都未遲

已CLS